有日文人可幫吓手嗎?

我想寫句日文話係工作日中午12點前落單可即日發貨。
呢句係咪已寫到個意思。我用google translate 翻譯完覺得好似無講明 「工作日」，若意思未包含工作日，可否幫我改改?
多謝哂。

正午までにご注文いただいた場合、当日出荷にて対応いたします。

Google Translate

如果在中午之前訂購，我們將通過發貨當天做出回應。

係前面加營業日當日

営業日の正午（12：00）までにいただいたご注文は、当日中に出荷対応させていただきます。

我整緊amazon JP, partner 嗰邊出貨

謝謝

只係喺Amazon JP做其中一個seller咋喎